# 権限
機能によっては、ユーザー毎に使用を制限したい場合がある。
ユーザーに権限を付与し、権限毎に使用できる機能を制限する。
## 権限の種類
|権限種類|説明|対象|
|-|-|-|
|統括管理|企業を跨いで管理を行える|日建設計担当者、白山工業担当者|
|企業管理|所属する企業の管理を行える|ユーザー企業の管理者|
|グループ管理|所属する企業のグループの管理を行える|ユーザー企業のグループ管理者|
|一般|所属する企業のグループの建物を参照出来る|ユーザー企業の一般ユーザー|

## 権限と機能の対応
ユーザー画面の権限と機能の対応を表す。
||統括管理ユーザー|企業管理ユーザー|グループ管理ユーザー|一般ユーザー|説明|
|-|:-:|:-:|:-:|:-:|-|
|地震削除|○|○|○|×|地震データを論理削除する機能。|
|地震復活|○|○|○|×|論理削除した地震データを復活する機能。|
|地震完全削除|○|○|○|×|論理削除した地震データを物理削除する機能。|

## 管理画面
管理画面の権限と機能の対応を表す。
